收到風 美心要哂寫字樓堆人 拿哂高登 連登堆打手ac幫美心消毒

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac幫公司做野架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
重要邊個留言同佢地刷鞋 可以調去唔洗體力勞動既位
聽聞佢地依架最新指示要帶風向幫美心消毒

放條老野條屍出黎都唔得啦

唔同件八婆割蓆點洗白都無用

叫條老野收聲咪停

幫襯美心集團死全家

放棄兩代件青人wfc
笑而不語
將自己看得那麼高

美心 = 伍淑清 = 奶共

三位一體

個心都唔美叫乜撚美心，叫黑心先啦

見丁美心打手即block

不務正業，好似TVB
死得快D

有咩證據

寫字樓唔係喺長沙灣咩？

唔洗證據 唔洗洗白 美心食屎

自己去哂高登 連登 搜尋 依幾年月餅暑期工咁上下標題
就知美心有幾多寫字樓既人上緊啦

搞咁多 有心既就出黎屌柒條八婆 踢撚走佢 直接了當

大埔曲奇廠都有架

入晒腦啦 洗條撚

你買起條老閪會快手好多

請不要說"美心集團創辦人長女伍淑清", 要改口說"世界之窗有限公司老闆伍淑清"

越來越覺得美心臭閪係一面打壓自己家族生意 一面奶共cap水

中計！有理由相信太子女受命有心質低黑心股價 畀中資更低價收購/自己short唔少股

出現了

點解要裝修美心？

消撚到毒咩
當香港人on9?

美咩撚野心呀
改做黑心啦正仆街

尋晚先block左件冚家鏟，又要開工屌走佢地

但割嘅話呢？我地有冇比理由佢割？少啲裝修？

已經入晒骨，點洗都洗唔甩

一日黑，一世黑

sorry打漏"假設"

咁我建議要用低級紅嘅方式幫美心洗白越描越黑

叫D打手去openrice算啦

咁都洗到既話堆人可以開間pr公司

返工返都上網都被單機
仲要俾老闆放棄

洗條撚咩 連阿伯阿婆都嬲美心

甴近平

美心早餐世界級

咁都洗到地 洗撚為一兩皮幫佢打工

不如收十幾皮幫林鄭做 PR,
反正都係出賣靈魂

同個老嘢割都無撚用架啦
美心=奶共

咁都洗到佢地出黎開公司應該會一夜變做全港最紅

搞咁撚多把撚咩。
咁撚容易洗到，個港共政權就唔洗搞成咁。

發張聲明屌９你姑媽係到鳩up，話美心集團唔好放棄香港年輕一代，就好似集團一向以年輕人為主要市場一樣，支持年輕人Bilibala。啲生意即係返哂黎啊。

但啲垃圾商家佬點會夠膽咁做，人地國家嗰啲都知大陸唔掂，走哂，但香港堆有錢佬７下７下，得誠哥閃得快。

唔係覺得咁易就吹到風向呀？

屌你老母，大拿拿實業要搞撚埋呢d 網上打手網絡洗白，間野嘅管理層都開始腐敗，走向末路

究竟邊個係莊閒都唔知
你放棄消費力高嗰批？咪玩啦，依家係消費力高嗰批放棄佢呀

喂喂喂 咪洗旨意呀

是但啦，老虔婆一日未死，我都俾美心放棄咗
利申: 以前飯堂係翠園

個天幾時收佢
李鵬都死左啦
不過江澤民仲未死

伍淑清不時出嚟提醒大家
唔洗旨意洗白喇

點樣消毒？
唔通叫佢老豆喺棺材度彈起公開宣布斷絕父女關係？

我地啲no stake 嘅，放棄我地啦

條老而不都消到毒，警犬都洗白左啦

大埔工業村好似有兩間廠架

放心啦 呢兩代年輕人都會放棄美心☺️

無記錯
一間曲奇節日
一間快餐西餅

美心放棄香港人，香港人放棄美心。

有乜可能洗到

唔會再有新人買美心

得百幾人想帶風向 問左中共統戰部未

而家最新風向係
美心太子女同美心話事人有仇
所以搞9佢

實情係：
佢地根本同聲氣
如果有仇一早出聲明割蓆屌7佢啦

點撚樣消毒啊
燒鋪就有你份

個死老野放棄埋班後生既員工啦 好似係

美心放棄香港市場啦 我地會wish you good luck
點洗白都無用 美心已失去香港一整代人既市場

你個五毛，開少啲垃圾post啦

果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
重要邊個留言同佢地刷鞋 可以調去唔洗體力勞動既位

咁都有人信

個陣暑期工做月餅，呢一刻仲係美心返緊工？仲要調去無體力的地方

而家11月，個批學生唔係出左嚟做嘢，就係讀緊書，仲係美心返緊工？

美心固然要繼續罷食，但成班連登仔連篇文的合理性都唔睇，底又唔起，被隻五毛玩仲投入討論

拉！

美心起碼都要出聲明話放棄伍淑清

最近有po話裝修唔好裝美心都知鬼鬼地

洗唔撚到嫁喇 入咗血
只會繼續裝飾裝修

你點知的

美心無出聲明同伍淑清劃清界線。

根本就係認同伍淑清既言行

永遠全家唔幫襯美心集團，所有幫美心洗白行為一概無視

黑警美心TVB360富臨, 返唔到轉頭架喇, 執柒咗佢啦

要求政府回應五大訴求
即刻做黃店

隔離post

得罪講句 唔搞狗屋/TVB 但搞美心吉野家真係好肉酸

點解要裝修美心？

美心食屎啦，香港人唔會再幫襯

係黑心打手

佢真係割嘅話我覺得可以由裝修轉返做罷食

你覺得D人會為份暑期工去刷鞋？

唔會割。一割支那人就會屌鳩佢，到時就支那鋪頭出事

點洗??on99

係咪痴呆！
出打手做完全無用既野。

識做生意就一早應該：

- 拿拿聲第一時間高調割得乾乾淨淨，表明態度。（遲遲唔割即係有份打壓，同意放棄言論）
- 個個鋪頭要歡迎連儂牆
- 派學生包
有人真綠假綠都好，人地就算扮都扮得叫做聰明。（學下佳記）
估唔到真係咁癡呆。

美心一向都係做玻璃心生意多架啦, 使乜咁在意香港人點諗

收皮啦，香港人已放棄美心集團

淨係罷食，同齋坐已經夠，吾洗裝修！

話時話誠哥真係靠講句人話而家就變成無人罷賣佢

幾年前先話地產霸權唔好幫襯佢

美心唔係喺荔枝角?

你洗白我繼續唱
唱到你跪為止
垃圾

推

又話放棄兩代年青人嘅？

裝修荔枝角本部間starbucks

5小姐又話放棄年青人，為何又要係全港最大年輕人平台上做手腳

又話放棄兩代人
咁你理得我地依兩代人係連登講咩姐

咪on9啦年青人
大埔工業村又遠又無飯食, 仲要間唔中好撚臭做咩要去個邊返工
第二, 年青人一定有ac架咩,你話無isp開唔到咪得

出學生免費餐啦

美心日日仲咁撚好生意

個阿婆變中共代理人

應該想做低美心迫怡和賣俾中共

唔怪得忽然咁多post又問點解裝修美心

放條八婆落消毒池浸下囉 反正都唔擺得幾耐

梟首示眾以示清白囉

邊個消毒

拿曬？？？

好想知要吹咩風先會消到毒

幾萬連登仔vs 300左右黑心員工

點割？佢係美心大小姐已經深入民心
唔通叫佢老豆翻生同佢斷絕關係咩

美心近期都狂派卷比d阿婆阿姐
做假業績又宣傳話後生仔收錢打佢d鋪

拿晒？
唔識廣東話？

靠啲自己放棄左嘅年青人去洗白

撤走香港餐飮部咪冇成人受裝修之苦,十萬人失業止暴制亂

盡全力將伍女士祖業 "美心集團" 變成歷史

一出聲即Block

食屎啦美心... 你放棄左香港人, 返大灣區唔好阻住晒ok

咁都洗到
咁林奠都洗到啦

美心暑期工 係港九新界都有廠車送佢地返工放工
重包佢地食狗飯